{"@odata.context": "https://graph.microsoft.com/beta/$metadata#teams('cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6')/channels('19%3A0bb5b1c31da94f14b2747639f6a2adee%40thread.tacv2')/messages", "@odata.count": 3, "value": [{"id": "1701189669773", "replyToId": null, "etag": "1701189669773", "messageType": "message", "createdDateTime": "2023-11-28T16:41:09.773Z", "lastModifiedDateTime": "2023-11-28T16:41:09.773Z", "lastEditedDateTime": null, "deletedDateTime": null, "subject": "Project Name\u00a0 \"Dresden NRG\u00a0\"", "summary": null, "chatId": null, "importance": "normal", "locale": "en-us", "webUrl": "https://teams.microsoft.com/l/message/19%3A0bb5b1c31da94f14b2747639f6a2adee%40thread.tacv2/1701189669773?groupId=cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6&tenantId=b79162dc-8d04-44f6-b3b2-c5a1d0b1b9a1&createdTime=1701189669773&parentMessageId=1701189669773", "onBehalfOf": null, "policyViolation": null, "eventDetail": null, "from": {"application": null, "device": null, "user": {"@odata.type": "#microsoft.graph.teamworkUserIdentity", "id": "901e6de0-1bda-4e21-b4c6-34e7d0acb9a3", "displayName": "Celina Lehner", "userIdentityType": "aadUser", "tenantId": "b79162dc-8d04-44f6-b3b2-c5a1d0b1b9a1"}}, "body": {"contentType": "html", "content": "<div><div>Hey <at id=\"0\">G2 FIVR 23/24</at>, in der neuen Aufgabe werden wir ja als Dresden NRG angesprochen. Wenn ich es jetzt nicht komplett Falsch Verstanden habe, w\u00e4re das ja unser Name. Dann k\u00f6nnten wir ja dann noch den Slogan dahinter packen und gut ist <emoji id=\"smile\" alt=\"\ud83d\ude42\" title=\"\"></emoji>&nbsp; <em>Dresden NRG KG&nbsp; - Gemeinsam Nachhaltig, Gemeinsam Mobil &nbsp; </em> &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;</div>\n</div>"}, "channelIdentity": {"teamId": "cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6", "channelId": "19:0bb5b1c31da94f14b2747639f6a2adee@thread.tacv2"}, "attachments": [], "mentions": [{"id": 0, "mentionText": "G2 FIVR 23/24", "mentioned": {"application": null, "device": null, "user": null, "tag": null, "conversation": {"id": "cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6", "displayName": "G2 FIVR 23/24", "conversationIdentityType": "team"}}}], "reactions": []}, {"id": "1701774036237", "replyToId": null, "etag": "1701774036237", "messageType": "message", "createdDateTime": "2023-12-05T11:00:36.237Z", "lastModifiedDateTime": "2023-12-05T11:00:36.237Z", "lastEditedDateTime": null, "deletedDateTime": "2023-12-05T11:00:36.237Z", "subject": null, "summary": null, "chatId": null, "importance": "normal", "locale": "en-us", "webUrl": "https://teams.microsoft.com/l/message/19%3A0bb5b1c31da94f14b2747639f6a2adee%40thread.tacv2/1701774036237?groupId=cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6&tenantId=b79162dc-8d04-44f6-b3b2-c5a1d0b1b9a1&createdTime=1701774036237&parentMessageId=1701774036237", "from": null, "onBehalfOf": null, "policyViolation": null, "eventDetail": null, "body": {"contentType": "text", "content": null}, "channelIdentity": {"teamId": "cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6", "channelId": "19:0bb5b1c31da94f14b2747639f6a2adee@thread.tacv2"}, "attachments": [], "mentions": [], "reactions": []}, {"id": "1699959984657", "replyToId": null, "etag": "1699959984657", "messageType": "message", "createdDateTime": "2023-11-14T11:06:24.657Z", "lastModifiedDateTime": "2023-11-14T11:06:24.657Z", "lastEditedDateTime": null, "deletedDateTime": null, "subject": "Projektname", "summary": null, "chatId": null, "importance": "normal", "locale": "en-us", "webUrl": "https://teams.microsoft.com/l/message/19%3A0bb5b1c31da94f14b2747639f6a2adee%40thread.tacv2/1699959984657?groupId=cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6&tenantId=b79162dc-8d04-44f6-b3b2-c5a1d0b1b9a1&createdTime=1699959984657&parentMessageId=1699959984657", "onBehalfOf": null, "policyViolation": null, "eventDetail": null, "from": {"application": null, "device": null, "user": {"@odata.type": "#microsoft.graph.teamworkUserIdentity", "id": "1a79afa6-4bd5-48e6-9394-ce08600ba751", "displayName": "Linda  Wolf", "userIdentityType": "aadUser", "tenantId": "b79162dc-8d04-44f6-b3b2-c5a1d0b1b9a1"}}, "body": {"contentType": "html", "content": "<div><div>Ich w\u00fcrde direkt diesen Kanal mal f\u00fcr die Diskussion&nbsp;\u00fcber einen Namen&nbsp;f\u00fcr unser Projekt nutzen. Von <at id=\"0\">Cedric</at>&nbsp;kamen schon die Vorschl\u00e4ge den Namen mit \"<em>Mobi</em>\" \"<em>Mobilit\u00e4t</em>\" oder \"<em>Mobility</em>\" in Verbindung zu bringen. <at id=\"1\">Leah</at>&nbsp;f\u00fchrte noch den Punkt auf, dass wir die Zielgruppe mit einbringen sollten.&nbsp;</div>\n\n<div>&nbsp;</div>\n\n<div>Meine ersten Gedanken: Ich finde es schwierig die Zielgruppe konkret in den Namen einzubringen, da es ja auch ungewiss ist, ob sich diese vielleicht zu einem sp\u00e4teren Zeitpunkt noch&nbsp;ausweiten wird. Wir legen zwar jetzt den Fokus auf Rentner und beeintr\u00e4chtigte Personen, aber ich denke es gibt auch einige, die sich nicht von allein in diese Gesellschaftsbereiche einordnen wollen. Vielleichtw\u00e4ren diese Leute&nbsp;dann&nbsp;abgeschreckt den Service zu nutzen, wenn sie sich selber noch nicht mit dieser Personengruppe identifizieren.&nbsp;</div>\n\n<div>&nbsp;</div>\n\n\n<div itemprop=\"copy-paste-block\">Ich hatte Namensvorschl\u00e4ge wie<span style=\"background-color:initial; font-size:1.4rem\">&nbsp;CareCommute oder EasyRide Logistics in Kopf. Hier hab ich jedoch auch Bedenken, dass das f\u00fcr Senioren aufgrund der Sprachbarriere abschreckend wirkt und wir nicht einen deutschen Namen w\u00e4hlen sollten z.B. GemeinsamUnterwegs, HilfeAufR\u00e4dern, FreiRaumMobil, LebensLust Transporte...</span></div>\n\n\n<div itemprop=\"copy-paste-block\">Was habt ihr f\u00fcr Gedanken zu dem Thema <at id=\"2\">G2 FIVR 23/24</at>? <emoji id=\"smile\" alt=\"\ud83d\ude42\" title=\"\"></emoji></div>\n</div>"}, "channelIdentity": {"teamId": "cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6", "channelId": "19:0bb5b1c31da94f14b2747639f6a2adee@thread.tacv2"}, "attachments": [], "mentions": [{"id": 0, "mentionText": "Cedric", "mentioned": {"application": null, "device": null, "conversation": null, "tag": null, "user": {"@odata.type": "#microsoft.graph.teamworkUserIdentity", "id": "59d94266-0440-489a-96a3-cc2500618bb2", "displayName": "Cedric", "userIdentityType": "aadUser", "tenantId": "b79162dc-8d04-44f6-b3b2-c5a1d0b1b9a1"}}}, {"id": 1, "mentionText": "Leah", "mentioned": {"application": null, "device": null, "conversation": null, "tag": null, "user": {"@odata.type": "#microsoft.graph.teamworkUserIdentity", "id": "3544150e-d0c3-4e1b-882f-95b7dff26a51", "displayName": "Leah", "userIdentityType": "aadUser", "tenantId": "b79162dc-8d04-44f6-b3b2-c5a1d0b1b9a1"}}}, {"id": 2, "mentionText": "G2 FIVR 23/24", "mentioned": {"application": null, "device": null, "user": null, "tag": null, "conversation": {"id": "cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6", "displayName": "G2 FIVR 23/24", "conversationIdentityType": "team"}}}], "reactions": []}]}
{"@odata.context": "https://graph.microsoft.com/beta/$metadata#teams('cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6')/channels('19%3A0bb5b1c31da94f14b2747639f6a2adee%40thread.tacv2')/messages", "@odata.count": 3, "value": [{"id": "1701189669773", "replyToId": null, "etag": "1701189669773", "messageType": "message", "createdDateTime": "2023-11-28T16:41:09.773Z", "lastModifiedDateTime": "2023-11-28T16:41:09.773Z", "lastEditedDateTime": null, "deletedDateTime": null, "subject": "Project Name\u00a0 \"Dresden NRG\u00a0\"", "summary": null, "chatId": null, "importance": "normal", "locale": "en-us", "webUrl": "https://teams.microsoft.com/l/message/19%3A0bb5b1c31da94f14b2747639f6a2adee%40thread.tacv2/1701189669773?groupId=cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6&tenantId=b79162dc-8d04-44f6-b3b2-c5a1d0b1b9a1&createdTime=1701189669773&parentMessageId=1701189669773", "onBehalfOf": null, "policyViolation": null, "eventDetail": null, "from": {"application": null, "device": null, "user": {"@odata.type": "#microsoft.graph.teamworkUserIdentity", "id": "901e6de0-1bda-4e21-b4c6-34e7d0acb9a3", "displayName": "Celina Lehner", "userIdentityType": "aadUser", "tenantId": "b79162dc-8d04-44f6-b3b2-c5a1d0b1b9a1"}}, "body": {"contentType": "html", "content": "<div><div>Hey <at id=\"0\">G2 FIVR 23/24</at>, in der neuen Aufgabe werden wir ja als Dresden NRG angesprochen. Wenn ich es jetzt nicht komplett Falsch Verstanden habe, w\u00e4re das ja unser Name. Dann k\u00f6nnten wir ja dann noch den Slogan dahinter packen und gut ist <emoji id=\"smile\" alt=\"\ud83d\ude42\" title=\"\"></emoji>&nbsp; <em>Dresden NRG KG&nbsp; - Gemeinsam Nachhaltig, Gemeinsam Mobil &nbsp; </em> &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;</div>\n</div>"}, "channelIdentity": {"teamId": "cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6", "channelId": "19:0bb5b1c31da94f14b2747639f6a2adee@thread.tacv2"}, "attachments": [], "mentions": [{"id": 0, "mentionText": "G2 FIVR 23/24", "mentioned": {"application": null, "device": null, "user": null, "tag": null, "conversation": {"id": "cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6", "displayName": "G2 FIVR 23/24", "conversationIdentityType": "team"}}}], "reactions": []}, {"id": "1701774036237", "replyToId": null, "etag": "1701774036237", "messageType": "message", "createdDateTime": "2023-12-05T11:00:36.237Z", "lastModifiedDateTime": "2023-12-05T11:00:36.237Z", "lastEditedDateTime": null, "deletedDateTime": "2023-12-05T11:00:36.237Z", "subject": null, "summary": null, "chatId": null, "importance": "normal", "locale": "en-us", "webUrl": "https://teams.microsoft.com/l/message/19%3A0bb5b1c31da94f14b2747639f6a2adee%40thread.tacv2/1701774036237?groupId=cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6&tenantId=b79162dc-8d04-44f6-b3b2-c5a1d0b1b9a1&createdTime=1701774036237&parentMessageId=1701774036237", "from": null, "onBehalfOf": null, "policyViolation": null, "eventDetail": null, "body": {"contentType": "text", "content": null}, "channelIdentity": {"teamId": "cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6", "channelId": "19:0bb5b1c31da94f14b2747639f6a2adee@thread.tacv2"}, "attachments": [], "mentions": [], "reactions": []}, {"id": "1699959984657", "replyToId": null, "etag": "1699959984657", "messageType": "message", "createdDateTime": "2023-11-14T11:06:24.657Z", "lastModifiedDateTime": "2023-11-14T11:06:24.657Z", "lastEditedDateTime": null, "deletedDateTime": null, "subject": "Projektname", "summary": null, "chatId": null, "importance": "normal", "locale": "en-us", "webUrl": "https://teams.microsoft.com/l/message/19%3A0bb5b1c31da94f14b2747639f6a2adee%40thread.tacv2/1699959984657?groupId=cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6&tenantId=b79162dc-8d04-44f6-b3b2-c5a1d0b1b9a1&createdTime=1699959984657&parentMessageId=1699959984657", "onBehalfOf": null, "policyViolation": null, "eventDetail": null, "from": {"application": null, "device": null, "user": {"@odata.type": "#microsoft.graph.teamworkUserIdentity", "id": "1a79afa6-4bd5-48e6-9394-ce08600ba751", "displayName": "Linda  Wolf", "userIdentityType": "aadUser", "tenantId": "b79162dc-8d04-44f6-b3b2-c5a1d0b1b9a1"}}, "body": {"contentType": "html", "content": "<div><div>Ich w\u00fcrde direkt diesen Kanal mal f\u00fcr die Diskussion&nbsp;\u00fcber einen Namen&nbsp;f\u00fcr unser Projekt nutzen. Von <at id=\"0\">Cedric</at>&nbsp;kamen schon die Vorschl\u00e4ge den Namen mit \"<em>Mobi</em>\" \"<em>Mobilit\u00e4t</em>\" oder \"<em>Mobility</em>\" in Verbindung zu bringen. <at id=\"1\">Leah</at>&nbsp;f\u00fchrte noch den Punkt auf, dass wir die Zielgruppe mit einbringen sollten.&nbsp;</div>\n\n<div>&nbsp;</div>\n\n<div>Meine ersten Gedanken: Ich finde es schwierig die Zielgruppe konkret in den Namen einzubringen, da es ja auch ungewiss ist, ob sich diese vielleicht zu einem sp\u00e4teren Zeitpunkt noch&nbsp;ausweiten wird. Wir legen zwar jetzt den Fokus auf Rentner und beeintr\u00e4chtigte Personen, aber ich denke es gibt auch einige, die sich nicht von allein in diese Gesellschaftsbereiche einordnen wollen. Vielleichtw\u00e4ren diese Leute&nbsp;dann&nbsp;abgeschreckt den Service zu nutzen, wenn sie sich selber noch nicht mit dieser Personengruppe identifizieren.&nbsp;</div>\n\n<div>&nbsp;</div>\n\n\n<div itemprop=\"copy-paste-block\">Ich hatte Namensvorschl\u00e4ge wie<span style=\"background-color:initial; font-size:1.4rem\">&nbsp;CareCommute oder EasyRide Logistics in Kopf. Hier hab ich jedoch auch Bedenken, dass das f\u00fcr Senioren aufgrund der Sprachbarriere abschreckend wirkt und wir nicht einen deutschen Namen w\u00e4hlen sollten z.B. GemeinsamUnterwegs, HilfeAufR\u00e4dern, FreiRaumMobil, LebensLust Transporte...</span></div>\n\n\n<div itemprop=\"copy-paste-block\">Was habt ihr f\u00fcr Gedanken zu dem Thema <at id=\"2\">G2 FIVR 23/24</at>? <emoji id=\"smile\" alt=\"\ud83d\ude42\" title=\"\"></emoji></div>\n</div>"}, "channelIdentity": {"teamId": "cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6", "channelId": "19:0bb5b1c31da94f14b2747639f6a2adee@thread.tacv2"}, "attachments": [], "mentions": [{"id": 0, "mentionText": "Cedric", "mentioned": {"application": null, "device": null, "conversation": null, "tag": null, "user": {"@odata.type": "#microsoft.graph.teamworkUserIdentity", "id": "59d94266-0440-489a-96a3-cc2500618bb2", "displayName": "Cedric", "userIdentityType": "aadUser", "tenantId": "b79162dc-8d04-44f6-b3b2-c5a1d0b1b9a1"}}}, {"id": 1, "mentionText": "Leah", "mentioned": {"application": null, "device": null, "conversation": null, "tag": null, "user": {"@odata.type": "#microsoft.graph.teamworkUserIdentity", "id": "3544150e-d0c3-4e1b-882f-95b7dff26a51", "displayName": "Leah", "userIdentityType": "aadUser", "tenantId": "b79162dc-8d04-44f6-b3b2-c5a1d0b1b9a1"}}}, {"id": 2, "mentionText": "G2 FIVR 23/24", "mentioned": {"application": null, "device": null, "user": null, "tag": null, "conversation": {"id": "cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6", "displayName": "G2 FIVR 23/24", "conversationIdentityType": "team"}}}], "reactions": []}]}
{"@odata.context": "https://graph.microsoft.com/beta/$metadata#teams('cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6')/channels('19%3A0bb5b1c31da94f14b2747639f6a2adee%40thread.tacv2')/messages", "@odata.count": 3, "value": [{"id": "1701189669773", "replyToId": null, "etag": "1701189669773", "messageType": "message", "createdDateTime": "2023-11-28T16:41:09.773Z", "lastModifiedDateTime": "2023-11-28T16:41:09.773Z", "lastEditedDateTime": null, "deletedDateTime": null, "subject": "Project Name\u00a0 \"Dresden NRG\u00a0\"", "summary": null, "chatId": null, "importance": "normal", "locale": "en-us", "webUrl": "https://teams.microsoft.com/l/message/19%3A0bb5b1c31da94f14b2747639f6a2adee%40thread.tacv2/1701189669773?groupId=cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6&tenantId=b79162dc-8d04-44f6-b3b2-c5a1d0b1b9a1&createdTime=1701189669773&parentMessageId=1701189669773", "onBehalfOf": null, "policyViolation": null, "eventDetail": null, "from": {"application": null, "device": null, "user": {"@odata.type": "#microsoft.graph.teamworkUserIdentity", "id": "901e6de0-1bda-4e21-b4c6-34e7d0acb9a3", "displayName": "Celina Lehner", "userIdentityType": "aadUser", "tenantId": "b79162dc-8d04-44f6-b3b2-c5a1d0b1b9a1"}}, "body": {"contentType": "html", "content": "<div><div>Hey <at id=\"0\">G2 FIVR 23/24</at>, in der neuen Aufgabe werden wir ja als Dresden NRG angesprochen. Wenn ich es jetzt nicht komplett Falsch Verstanden habe, w\u00e4re das ja unser Name. Dann k\u00f6nnten wir ja dann noch den Slogan dahinter packen und gut ist <emoji id=\"smile\" alt=\"\ud83d\ude42\" title=\"\"></emoji>&nbsp; <em>Dresden NRG KG&nbsp; - Gemeinsam Nachhaltig, Gemeinsam Mobil &nbsp; </em> &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;</div>\n</div>"}, "channelIdentity": {"teamId": "cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6", "channelId": "19:0bb5b1c31da94f14b2747639f6a2adee@thread.tacv2"}, "attachments": [], "mentions": [{"id": 0, "mentionText": "G2 FIVR 23/24", "mentioned": {"application": null, "device": null, "user": null, "tag": null, "conversation": {"id": "cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6", "displayName": "G2 FIVR 23/24", "conversationIdentityType": "team"}}}], "reactions": []}, {"id": "1701774036237", "replyToId": null, "etag": "1701774036237", "messageType": "message", "createdDateTime": "2023-12-05T11:00:36.237Z", "lastModifiedDateTime": "2023-12-05T11:00:36.237Z", "lastEditedDateTime": null, "deletedDateTime": "2023-12-05T11:00:36.237Z", "subject": null, "summary": null, "chatId": null, "importance": "normal", "locale": "en-us", "webUrl": "https://teams.microsoft.com/l/message/19%3A0bb5b1c31da94f14b2747639f6a2adee%40thread.tacv2/1701774036237?groupId=cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6&tenantId=b79162dc-8d04-44f6-b3b2-c5a1d0b1b9a1&createdTime=1701774036237&parentMessageId=1701774036237", "from": null, "onBehalfOf": null, "policyViolation": null, "eventDetail": null, "body": {"contentType": "text", "content": null}, "channelIdentity": {"teamId": "cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6", "channelId": "19:0bb5b1c31da94f14b2747639f6a2adee@thread.tacv2"}, "attachments": [], "mentions": [], "reactions": []}, {"id": "1699959984657", "replyToId": null, "etag": "1699959984657", "messageType": "message", "createdDateTime": "2023-11-14T11:06:24.657Z", "lastModifiedDateTime": "2023-11-14T11:06:24.657Z", "lastEditedDateTime": null, "deletedDateTime": null, "subject": "Projektname", "summary": null, "chatId": null, "importance": "normal", "locale": "en-us", "webUrl": "https://teams.microsoft.com/l/message/19%3A0bb5b1c31da94f14b2747639f6a2adee%40thread.tacv2/1699959984657?groupId=cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6&tenantId=b79162dc-8d04-44f6-b3b2-c5a1d0b1b9a1&createdTime=1699959984657&parentMessageId=1699959984657", "onBehalfOf": null, "policyViolation": null, "eventDetail": null, "from": {"application": null, "device": null, "user": {"@odata.type": "#microsoft.graph.teamworkUserIdentity", "id": "1a79afa6-4bd5-48e6-9394-ce08600ba751", "displayName": "Linda  Wolf", "userIdentityType": "aadUser", "tenantId": "b79162dc-8d04-44f6-b3b2-c5a1d0b1b9a1"}}, "body": {"contentType": "html", "content": "<div><div>Ich w\u00fcrde direkt diesen Kanal mal f\u00fcr die Diskussion&nbsp;\u00fcber einen Namen&nbsp;f\u00fcr unser Projekt nutzen. Von <at id=\"0\">Cedric</at>&nbsp;kamen schon die Vorschl\u00e4ge den Namen mit \"<em>Mobi</em>\" \"<em>Mobilit\u00e4t</em>\" oder \"<em>Mobility</em>\" in Verbindung zu bringen. <at id=\"1\">Leah</at>&nbsp;f\u00fchrte noch den Punkt auf, dass wir die Zielgruppe mit einbringen sollten.&nbsp;</div>\n\n<div>&nbsp;</div>\n\n<div>Meine ersten Gedanken: Ich finde es schwierig die Zielgruppe konkret in den Namen einzubringen, da es ja auch ungewiss ist, ob sich diese vielleicht zu einem sp\u00e4teren Zeitpunkt noch&nbsp;ausweiten wird. Wir legen zwar jetzt den Fokus auf Rentner und beeintr\u00e4chtigte Personen, aber ich denke es gibt auch einige, die sich nicht von allein in diese Gesellschaftsbereiche einordnen wollen. Vielleichtw\u00e4ren diese Leute&nbsp;dann&nbsp;abgeschreckt den Service zu nutzen, wenn sie sich selber noch nicht mit dieser Personengruppe identifizieren.&nbsp;</div>\n\n<div>&nbsp;</div>\n\n\n<div itemprop=\"copy-paste-block\">Ich hatte Namensvorschl\u00e4ge wie<span style=\"background-color:initial; font-size:1.4rem\">&nbsp;CareCommute oder EasyRide Logistics in Kopf. Hier hab ich jedoch auch Bedenken, dass das f\u00fcr Senioren aufgrund der Sprachbarriere abschreckend wirkt und wir nicht einen deutschen Namen w\u00e4hlen sollten z.B. GemeinsamUnterwegs, HilfeAufR\u00e4dern, FreiRaumMobil, LebensLust Transporte...</span></div>\n\n\n<div itemprop=\"copy-paste-block\">Was habt ihr f\u00fcr Gedanken zu dem Thema <at id=\"2\">G2 FIVR 23/24</at>? <emoji id=\"smile\" alt=\"\ud83d\ude42\" title=\"\"></emoji></div>\n</div>"}, "channelIdentity": {"teamId": "cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6", "channelId": "19:0bb5b1c31da94f14b2747639f6a2adee@thread.tacv2"}, "attachments": [], "mentions": [{"id": 0, "mentionText": "Cedric", "mentioned": {"application": null, "device": null, "conversation": null, "tag": null, "user": {"@odata.type": "#microsoft.graph.teamworkUserIdentity", "id": "59d94266-0440-489a-96a3-cc2500618bb2", "displayName": "Cedric", "userIdentityType": "aadUser", "tenantId": "b79162dc-8d04-44f6-b3b2-c5a1d0b1b9a1"}}}, {"id": 1, "mentionText": "Leah", "mentioned": {"application": null, "device": null, "conversation": null, "tag": null, "user": {"@odata.type": "#microsoft.graph.teamworkUserIdentity", "id": "3544150e-d0c3-4e1b-882f-95b7dff26a51", "displayName": "Leah", "userIdentityType": "aadUser", "tenantId": "b79162dc-8d04-44f6-b3b2-c5a1d0b1b9a1"}}}, {"id": 2, "mentionText": "G2 FIVR 23/24", "mentioned": {"application": null, "device": null, "user": null, "tag": null, "conversation": {"id": "cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6", "displayName": "G2 FIVR 23/24", "conversationIdentityType": "team"}}}], "reactions": []}]}
{"@odata.context": "https://graph.microsoft.com/beta/$metadata#teams('cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6')/channels('19%3A0bb5b1c31da94f14b2747639f6a2adee%40thread.tacv2')/messages", "@odata.count": 3, "value": [{"id": "1701189669773", "replyToId": null, "etag": "1701189669773", "messageType": "message", "createdDateTime": "2023-11-28T16:41:09.773Z", "lastModifiedDateTime": "2023-11-28T16:41:09.773Z", "lastEditedDateTime": null, "deletedDateTime": null, "subject": "Project Name\u00a0 \"Dresden NRG\u00a0\"", "summary": null, "chatId": null, "importance": "normal", "locale": "en-us", "webUrl": "https://teams.microsoft.com/l/message/19%3A0bb5b1c31da94f14b2747639f6a2adee%40thread.tacv2/1701189669773?groupId=cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6&tenantId=b79162dc-8d04-44f6-b3b2-c5a1d0b1b9a1&createdTime=1701189669773&parentMessageId=1701189669773", "onBehalfOf": null, "policyViolation": null, "eventDetail": null, "from": {"application": null, "device": null, "user": {"@odata.type": "#microsoft.graph.teamworkUserIdentity", "id": "901e6de0-1bda-4e21-b4c6-34e7d0acb9a3", "displayName": "Celina Lehner", "userIdentityType": "aadUser", "tenantId": "b79162dc-8d04-44f6-b3b2-c5a1d0b1b9a1"}}, "body": {"contentType": "html", "content": "<div><div>Hey <at id=\"0\">G2 FIVR 23/24</at>, in der neuen Aufgabe werden wir ja als Dresden NRG angesprochen. Wenn ich es jetzt nicht komplett Falsch Verstanden habe, w\u00e4re das ja unser Name. Dann k\u00f6nnten wir ja dann noch den Slogan dahinter packen und gut ist <emoji id=\"smile\" alt=\"\ud83d\ude42\" title=\"\"></emoji>&nbsp; <em>Dresden NRG KG&nbsp; - Gemeinsam Nachhaltig, Gemeinsam Mobil &nbsp; </em> &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;</div>\n</div>"}, "channelIdentity": {"teamId": "cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6", "channelId": "19:0bb5b1c31da94f14b2747639f6a2adee@thread.tacv2"}, "attachments": [], "mentions": [{"id": 0, "mentionText": "G2 FIVR 23/24", "mentioned": {"application": null, "device": null, "user": null, "tag": null, "conversation": {"id": "cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6", "displayName": "G2 FIVR 23/24", "conversationIdentityType": "team"}}}], "reactions": []}, {"id": "1701774036237", "replyToId": null, "etag": "1701774036237", "messageType": "message", "createdDateTime": "2023-12-05T11:00:36.237Z", "lastModifiedDateTime": "2023-12-05T11:00:36.237Z", "lastEditedDateTime": null, "deletedDateTime": "2023-12-05T11:00:36.237Z", "subject": null, "summary": null, "chatId": null, "importance": "normal", "locale": "en-us", "webUrl": "https://teams.microsoft.com/l/message/19%3A0bb5b1c31da94f14b2747639f6a2adee%40thread.tacv2/1701774036237?groupId=cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6&tenantId=b79162dc-8d04-44f6-b3b2-c5a1d0b1b9a1&createdTime=1701774036237&parentMessageId=1701774036237", "from": null, "onBehalfOf": null, "policyViolation": null, "eventDetail": null, "body": {"contentType": "text", "content": null}, "channelIdentity": {"teamId": "cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6", "channelId": "19:0bb5b1c31da94f14b2747639f6a2adee@thread.tacv2"}, "attachments": [], "mentions": [], "reactions": []}, {"id": "1699959984657", "replyToId": null, "etag": "1699959984657", "messageType": "message", "createdDateTime": "2023-11-14T11:06:24.657Z", "lastModifiedDateTime": "2023-11-14T11:06:24.657Z", "lastEditedDateTime": null, "deletedDateTime": null, "subject": "Projektname", "summary": null, "chatId": null, "importance": "normal", "locale": "en-us", "webUrl": "https://teams.microsoft.com/l/message/19%3A0bb5b1c31da94f14b2747639f6a2adee%40thread.tacv2/1699959984657?groupId=cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6&tenantId=b79162dc-8d04-44f6-b3b2-c5a1d0b1b9a1&createdTime=1699959984657&parentMessageId=1699959984657", "onBehalfOf": null, "policyViolation": null, "eventDetail": null, "from": {"application": null, "device": null, "user": {"@odata.type": "#microsoft.graph.teamworkUserIdentity", "id": "1a79afa6-4bd5-48e6-9394-ce08600ba751", "displayName": "Linda  Wolf", "userIdentityType": "aadUser", "tenantId": "b79162dc-8d04-44f6-b3b2-c5a1d0b1b9a1"}}, "body": {"contentType": "html", "content": "<div><div>Ich w\u00fcrde direkt diesen Kanal mal f\u00fcr die Diskussion&nbsp;\u00fcber einen Namen&nbsp;f\u00fcr unser Projekt nutzen. Von <at id=\"0\">Cedric</at>&nbsp;kamen schon die Vorschl\u00e4ge den Namen mit \"<em>Mobi</em>\" \"<em>Mobilit\u00e4t</em>\" oder \"<em>Mobility</em>\" in Verbindung zu bringen. <at id=\"1\">Leah</at>&nbsp;f\u00fchrte noch den Punkt auf, dass wir die Zielgruppe mit einbringen sollten.&nbsp;</div>\n\n<div>&nbsp;</div>\n\n<div>Meine ersten Gedanken: Ich finde es schwierig die Zielgruppe konkret in den Namen einzubringen, da es ja auch ungewiss ist, ob sich diese vielleicht zu einem sp\u00e4teren Zeitpunkt noch&nbsp;ausweiten wird. Wir legen zwar jetzt den Fokus auf Rentner und beeintr\u00e4chtigte Personen, aber ich denke es gibt auch einige, die sich nicht von allein in diese Gesellschaftsbereiche einordnen wollen. Vielleichtw\u00e4ren diese Leute&nbsp;dann&nbsp;abgeschreckt den Service zu nutzen, wenn sie sich selber noch nicht mit dieser Personengruppe identifizieren.&nbsp;</div>\n\n<div>&nbsp;</div>\n\n\n<div itemprop=\"copy-paste-block\">Ich hatte Namensvorschl\u00e4ge wie<span style=\"background-color:initial; font-size:1.4rem\">&nbsp;CareCommute oder EasyRide Logistics in Kopf. Hier hab ich jedoch auch Bedenken, dass das f\u00fcr Senioren aufgrund der Sprachbarriere abschreckend wirkt und wir nicht einen deutschen Namen w\u00e4hlen sollten z.B. GemeinsamUnterwegs, HilfeAufR\u00e4dern, FreiRaumMobil, LebensLust Transporte...</span></div>\n\n\n<div itemprop=\"copy-paste-block\">Was habt ihr f\u00fcr Gedanken zu dem Thema <at id=\"2\">G2 FIVR 23/24</at>? <emoji id=\"smile\" alt=\"\ud83d\ude42\" title=\"\"></emoji></div>\n</div>"}, "channelIdentity": {"teamId": "cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6", "channelId": "19:0bb5b1c31da94f14b2747639f6a2adee@thread.tacv2"}, "attachments": [], "mentions": [{"id": 0, "mentionText": "Cedric", "mentioned": {"application": null, "device": null, "conversation": null, "tag": null, "user": {"@odata.type": "#microsoft.graph.teamworkUserIdentity", "id": "59d94266-0440-489a-96a3-cc2500618bb2", "displayName": "Cedric", "userIdentityType": "aadUser", "tenantId": "b79162dc-8d04-44f6-b3b2-c5a1d0b1b9a1"}}}, {"id": 1, "mentionText": "Leah", "mentioned": {"application": null, "device": null, "conversation": null, "tag": null, "user": {"@odata.type": "#microsoft.graph.teamworkUserIdentity", "id": "3544150e-d0c3-4e1b-882f-95b7dff26a51", "displayName": "Leah", "userIdentityType": "aadUser", "tenantId": "b79162dc-8d04-44f6-b3b2-c5a1d0b1b9a1"}}}, {"id": 2, "mentionText": "G2 FIVR 23/24", "mentioned": {"application": null, "device": null, "user": null, "tag": null, "conversation": {"id": "cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6", "displayName": "G2 FIVR 23/24", "conversationIdentityType": "team"}}}], "reactions": []}]}
{"@odata.context": "https://graph.microsoft.com/beta/$metadata#teams('cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6')/channels('19%3A0bb5b1c31da94f14b2747639f6a2adee%40thread.tacv2')/messages", "@odata.count": 3, "value": [{"id": "1701189669773", "replyToId": null, "etag": "1701189669773", "messageType": "message", "createdDateTime": "2023-11-28T16:41:09.773Z", "lastModifiedDateTime": "2023-11-28T16:41:09.773Z", "lastEditedDateTime": null, "deletedDateTime": null, "subject": "Project Name\u00a0 \"Dresden NRG\u00a0\"", "summary": null, "chatId": null, "importance": "normal", "locale": "en-us", "webUrl": "https://teams.microsoft.com/l/message/19%3A0bb5b1c31da94f14b2747639f6a2adee%40thread.tacv2/1701189669773?groupId=cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6&tenantId=b79162dc-8d04-44f6-b3b2-c5a1d0b1b9a1&createdTime=1701189669773&parentMessageId=1701189669773", "onBehalfOf": null, "policyViolation": null, "eventDetail": null, "from": {"application": null, "device": null, "user": {"@odata.type": "#microsoft.graph.teamworkUserIdentity", "id": "901e6de0-1bda-4e21-b4c6-34e7d0acb9a3", "displayName": "Celina Lehner", "userIdentityType": "aadUser", "tenantId": "b79162dc-8d04-44f6-b3b2-c5a1d0b1b9a1"}}, "body": {"contentType": "html", "content": "<div><div>Hey <at id=\"0\">G2 FIVR 23/24</at>, in der neuen Aufgabe werden wir ja als Dresden NRG angesprochen. Wenn ich es jetzt nicht komplett Falsch Verstanden habe, w\u00e4re das ja unser Name. Dann k\u00f6nnten wir ja dann noch den Slogan dahinter packen und gut ist <emoji id=\"smile\" alt=\"\ud83d\ude42\" title=\"\"></emoji>&nbsp; <em>Dresden NRG KG&nbsp; - Gemeinsam Nachhaltig, Gemeinsam Mobil &nbsp; </em> &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;</div>\n</div>"}, "channelIdentity": {"teamId": "cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6", "channelId": "19:0bb5b1c31da94f14b2747639f6a2adee@thread.tacv2"}, "attachments": [], "mentions": [{"id": 0, "mentionText": "G2 FIVR 23/24", "mentioned": {"application": null, "device": null, "user": null, "tag": null, "conversation": {"id": "cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6", "displayName": "G2 FIVR 23/24", "conversationIdentityType": "team"}}}], "reactions": []}, {"id": "1701774036237", "replyToId": null, "etag": "1701774036237", "messageType": "message", "createdDateTime": "2023-12-05T11:00:36.237Z", "lastModifiedDateTime": "2023-12-05T11:00:36.237Z", "lastEditedDateTime": null, "deletedDateTime": "2023-12-05T11:00:36.237Z", "subject": null, "summary": null, "chatId": null, "importance": "normal", "locale": "en-us", "webUrl": "https://teams.microsoft.com/l/message/19%3A0bb5b1c31da94f14b2747639f6a2adee%40thread.tacv2/1701774036237?groupId=cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6&tenantId=b79162dc-8d04-44f6-b3b2-c5a1d0b1b9a1&createdTime=1701774036237&parentMessageId=1701774036237", "from": null, "onBehalfOf": null, "policyViolation": null, "eventDetail": null, "body": {"contentType": "text", "content": null}, "channelIdentity": {"teamId": "cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6", "channelId": "19:0bb5b1c31da94f14b2747639f6a2adee@thread.tacv2"}, "attachments": [], "mentions": [], "reactions": []}, {"id": "1699959984657", "replyToId": null, "etag": "1699959984657", "messageType": "message", "createdDateTime": "2023-11-14T11:06:24.657Z", "lastModifiedDateTime": "2023-11-14T11:06:24.657Z", "lastEditedDateTime": null, "deletedDateTime": null, "subject": "Projektname", "summary": null, "chatId": null, "importance": "normal", "locale": "en-us", "webUrl": "https://teams.microsoft.com/l/message/19%3A0bb5b1c31da94f14b2747639f6a2adee%40thread.tacv2/1699959984657?groupId=cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6&tenantId=b79162dc-8d04-44f6-b3b2-c5a1d0b1b9a1&createdTime=1699959984657&parentMessageId=1699959984657", "onBehalfOf": null, "policyViolation": null, "eventDetail": null, "from": {"application": null, "device": null, "user": {"@odata.type": "#microsoft.graph.teamworkUserIdentity", "id": "1a79afa6-4bd5-48e6-9394-ce08600ba751", "displayName": "Linda  Wolf", "userIdentityType": "aadUser", "tenantId": "b79162dc-8d04-44f6-b3b2-c5a1d0b1b9a1"}}, "body": {"contentType": "html", "content": "<div><div>Ich w\u00fcrde direkt diesen Kanal mal f\u00fcr die Diskussion&nbsp;\u00fcber einen Namen&nbsp;f\u00fcr unser Projekt nutzen. Von <at id=\"0\">Cedric</at>&nbsp;kamen schon die Vorschl\u00e4ge den Namen mit \"<em>Mobi</em>\" \"<em>Mobilit\u00e4t</em>\" oder \"<em>Mobility</em>\" in Verbindung zu bringen. <at id=\"1\">Leah</at>&nbsp;f\u00fchrte noch den Punkt auf, dass wir die Zielgruppe mit einbringen sollten.&nbsp;</div>\n\n<div>&nbsp;</div>\n\n<div>Meine ersten Gedanken: Ich finde es schwierig die Zielgruppe konkret in den Namen einzubringen, da es ja auch ungewiss ist, ob sich diese vielleicht zu einem sp\u00e4teren Zeitpunkt noch&nbsp;ausweiten wird. Wir legen zwar jetzt den Fokus auf Rentner und beeintr\u00e4chtigte Personen, aber ich denke es gibt auch einige, die sich nicht von allein in diese Gesellschaftsbereiche einordnen wollen. Vielleichtw\u00e4ren diese Leute&nbsp;dann&nbsp;abgeschreckt den Service zu nutzen, wenn sie sich selber noch nicht mit dieser Personengruppe identifizieren.&nbsp;</div>\n\n<div>&nbsp;</div>\n\n\n<div itemprop=\"copy-paste-block\">Ich hatte Namensvorschl\u00e4ge wie<span style=\"background-color:initial; font-size:1.4rem\">&nbsp;CareCommute oder EasyRide Logistics in Kopf. Hier hab ich jedoch auch Bedenken, dass das f\u00fcr Senioren aufgrund der Sprachbarriere abschreckend wirkt und wir nicht einen deutschen Namen w\u00e4hlen sollten z.B. GemeinsamUnterwegs, HilfeAufR\u00e4dern, FreiRaumMobil, LebensLust Transporte...</span></div>\n\n\n<div itemprop=\"copy-paste-block\">Was habt ihr f\u00fcr Gedanken zu dem Thema <at id=\"2\">G2 FIVR 23/24</at>? <emoji id=\"smile\" alt=\"\ud83d\ude42\" title=\"\"></emoji></div>\n</div>"}, "channelIdentity": {"teamId": "cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6", "channelId": "19:0bb5b1c31da94f14b2747639f6a2adee@thread.tacv2"}, "attachments": [], "mentions": [{"id": 0, "mentionText": "Cedric", "mentioned": {"application": null, "device": null, "conversation": null, "tag": null, "user": {"@odata.type": "#microsoft.graph.teamworkUserIdentity", "id": "59d94266-0440-489a-96a3-cc2500618bb2", "displayName": "Cedric", "userIdentityType": "aadUser", "tenantId": "b79162dc-8d04-44f6-b3b2-c5a1d0b1b9a1"}}}, {"id": 1, "mentionText": "Leah", "mentioned": {"application": null, "device": null, "conversation": null, "tag": null, "user": {"@odata.type": "#microsoft.graph.teamworkUserIdentity", "id": "3544150e-d0c3-4e1b-882f-95b7dff26a51", "displayName": "Leah", "userIdentityType": "aadUser", "tenantId": "b79162dc-8d04-44f6-b3b2-c5a1d0b1b9a1"}}}, {"id": 2, "mentionText": "G2 FIVR 23/24", "mentioned": {"application": null, "device": null, "user": null, "tag": null, "conversation": {"id": "cbed6e4f-76e6-476b-b346-920747261ff6", "displayName": "G2 FIVR 23/24", "conversationIdentityType": "team"}}}], "reactions": []}]}
